我要真普選！！！！我要真普選！！！！我要真普選！！！！我要真普選！！！！我要真普選！！！！

我要真普選！！！！
而家個風再吹落去，佢起埋獨立調查就玩完

第六訴求